林鄭咁急 check 薯片邊個建制投左比佢, 係想玩七傷拳

迫投左薯片既再投埋林鄭
到時 doubleb sign 會當取消
既你薯片會唔夠票
若果最後一日薯片搵唔到 30 票 backup

睇新聞啦

01 冇講過話 double sign 會當先交果個先為之有效
你明唔明?
有機會變左兩個 sign 都冇效

01無講不過法例有寫明
每名選委只能提名一個候選人
不能退出或徹消
除非先遞交的候選人退選

咪就係話 "只能提名一個侯選人" 囉
若果投左兩個呢?

如果選委同選管會講冇提名過呢？

投兩個都係計交先果個
第二個交會無效呀
所以薯片要交先
淋病就算再交都無撚用呀
明未呀

細路仔玩泥沙咩
選委要簽名架
話無提名姐係有人偽造文件
邊個會玩到咁大呀

Check 簽名 打官司
一係個提名人坐監 一係曾俊華坐監
虛假文書呀

比得提名票佢班建制選委全部都有頭有面
係驚既佢未交前就拎返張提名票喇
又唔係無人去拎返
比佢交得就唔會玩埋呢d白痴野喇

法例有講重複係計先交果個?

哦,明
仲有"不能退出或徹消"

樓主好撚柒，唔confirm就鳩up

係咁上下喇,睇埋d on9 01新聞

仲當01係權威

冇喎
我從來唔睇 01
我睇 852
游清源自己講

因為提名表格冇日期,唔知邊個先,所以係計邊個交先,個提名就計邊個
所以曾俊華先咁急交左先,怕D建制簽晒2個,又比林鄭交左先搞到唔夠提名入閘
利申:睇明報講